本土毒派唯一可以拎出黎話做過既........

關仔醒呀哩埋炒中資股，上網叫人放題

五毛咩咩妹跳舞

天琦今鋪5唔5毛呀

五毛岩瀨健三